---
title: Trung Nguyên Sáng Tạo 3
date: 2010-10-20 00:00:00
img: /medias/products/sang-tao-3.jpg
coverImg: /medias/products/trung-nguyen-sang-tao-3.jpg
top: true
masp: ST3-340
price: 74700
---

Cà phê sáng tạo 3 là sự kết hợp giữa những hạt cà phê Arabica sẻ đến từ vùng đất trồng cà phê nổi tiếng Buôn Ma Thuột, được chọn lựa kỹ lưỡng và sản xuất trên công nghệ hàng đầu và bí quyết phối trộn không thể sao chép để tạo ra một sản phẩm cà phê có màu nâu nhạt, mùi rất thơm. Lịch sử thế giới đã minh chứng, có những ý tưởng sáng tạo trước đây được coi là điên rồ, không tưởng thì nay đã thành hiện thực và làm thay đổi hoàn toàn thế giới và nó được khơi lên từ cà phê. 

Bao bì cà phê Sáng Tạo 3 là phát kiến về chiếc xe hơi đầu tiên để tạo nên những siêu xe đẳng cấp nhất của ngày nay để khẳng định về những ý tưởng và sự sáng tạo, có thể làm thay đổi, tạo ra những bước ngoặt trong lịch sử nhân loại.

Cà phê Sáng tạo 3 thích hợp với nữ giới vì hương vị nhẹ nhàng nhưng rất quyến rũ.